[唔好去信德國政府]林鄭長子確認離開小米 9月赴德讀希臘哲學

突然醒起，三月嘅新聞...大家唔好去信德國政府搞人個仔，尤其熟德國或住德國嘅巴絲，禍不及佢個仔

早前有傳「香港第一家庭」有新動向，指特首林鄭月娥長子林節思（Jeremy）已經離開內地手機公司小米，這則消息終於得到證實。

事源林鄭上周宴請前競選辦成員，Jeremy都在場，據悉他談及已經離開小米，並且已有新計劃，就是重返校園，9月負笈德國，選修希臘哲學的碩士。

瓦全。。。

其實仲有冇人對呢個話題有興趣。